你地所謂既空中侍應

做咁多培訓，講到尾又係得佢識點走佬。

你識開逃生門？

即係咁
隻逃生門呢就其實弱智都識開
係唔識arm同disarm / auto同manual姐

弱智一定識開啦
一定知咩門幾時開得咩幾時唔開得
一定知無slide raft既時候點做
一定知幾時disconnect 個slide raft